一人一個弱智on9先睇既劇

繼承者們 狗都唔睇
咪一個垃圾二世袓媾窮閪既臭閪故事
btw最憎二世袓

所有泡菜劇

所有韓劇😂

咁講過一套所有劇情最on9既戲

冇睇過點撚知呀

泡菜都有好睇既劇囉

浪漫滿屋正

學得大長今都ok,但其他

繼承者們真係on9到痴線
完全就係一班富二代無所事事既日常生活
最on9果時一班女話套野好好睇
D演員d演技又差
利申有睇開韓劇

信號
請回答1988
近年呢兩套真係好睇

天國的階梯, 諗起都火起

我覺得係 見啲死港女話好睇TBB又播咪睇下,睇左一陣就想嘔 直頭係有辱智商
利申冇睇開韓劇

我呀媽之前都好迷,之後畀我同老豆屌先冇睇,唔想老母智商變得更低